ผลประโยชน์ที่คุ้มครองมีดังต่อไปนี้ 

1. ผลประโยชน์กรณีที่ผู้เอาประกันภัย เข้ารับการรักษาเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ความคุ้มครองสําหรับค่าใช้จ่ายที่จําเป็นและสมควร ซึ่งเกิดขึ้นจากการ รักษาพยาบาลตามความจําเป็นทางการแพทย์และมาตรฐานทางการแพทย์ ให้ตามจํานวนที่จ่ายจริงแต่ไม่เกิน ผลประโยชน์ตามที่ระบุไว้ในหน้าตารางผลประโยชน์ ในกรณีที่ผู้เอาประกันภัยเกิดการเจ็บป่วย หรือบาดเจ็บ และ จําเป็นต้องเข้าพักรักษาในโรงพยาบาลในฐานะผู้ป่วยในหรือรับการผ่าตัดแบบผู้ป่วยนอก สําหรับผลประโยชน์ ดังต่อไปนี้ 
1.1 ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวัน ต่อการเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง 
1.1.1 ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวัน จ่ายไม่เกิน 25,000 บาท ต่อวัน
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวัน สําหรับ ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าอาหารทางสายยาง ค่าบริการพยาบาลและค่าบริการในโรงพยาบาล ที่ผู้เอาประกันภัยเข้ารักษาตัวเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล โดยจะจ่ายให้สูงสุดไม่เกิน 365 วันต่อ การเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง 
1.1.2 ค่าห้องผู้ป่วยวิกฤต จ่ายตามจริง
ในกรณีที่ผู้เอาประกันภัยต้องได้รับการรักษาในห้องผู้ป่วยวิกฤต ตามมาตรฐานการรักษาทาง การแพทย์ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าใช้จ่ายที่เกิดขึ้นระหว่างที่เป็นผู้ป่วยในในห้องผู้ป่วยวิกฤต โดยจะ จ่ายให้สูงสุดไม่เกิน 365 วันต่อการเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง โดยเมื่อรวมกับผลประโยชน์ค่าห้อง ค่าอาหาร ค่าบริการพยาบาลประจําวันในข้อ 1.1.1 แล้วไม่เกิน 365 วัน

1.2 ค่ารักษาพยาบาลอื่นๆ ในโรงพยาบาล จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่ารักษาพยาบาลอื่นๆ สําหรับค่ารักษาดังจะกล่าวต่อไปนี้ ที่ได้ใช้ในระหว่างที่มี การเข้ารักษาตัวเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล
- ค่ายาและสารอาหารทางเส้นเลือด ค่าบริการโลหิตและส่วนประกอบของโลหิต รวมค่าใช้จ่ายในการแยก จัดเตรียม และวิเคราะห์เพื่อการให้โลหิต หรือส่วนประกอบของโลหิต รวมไปถึงค่าบริการการให้เลือด (Blood Transfusion) 
- ค่าตรวจทางห้องปฏิบัติการ และพยาธิวิทยา ค่าตรวจวินิจฉัยทางรังสีวิทยา ค่าตรวจวินิจฉัยโดยวิธีพิเศษอื่นๆ รวมถึงค่าแพทย์อ่านผล 
- ค่าใช้จ่ายในการใช้หรือให้บริการอุปกรณ์ของใช้และเครื่องมือทางการแพทย์นอกห้องผ่าตัด 
- วัสดุสิ้นเปลืองทางการแพทย์ (เวชภัณฑ์1) ค่าวัสดุหรืออุปกรณ์ที่ใส่ติดตัวภายในตัวผู้ป่วย (เวชภัณฑ์3) ยกเว้น เครื่องกระตุ้นหัวใจ Defibrillator หรือ Pacemaker หรือ เวชภัณฑ์คงทน เช่น เครื่องวัดสัญญาณชีพ ชีพจร ความดันเลือด อุณหภูมิ) 
- ค่าบริการทางกายภาพบําบัด และกิจกรรมบําบัด 
- ค่ายากลับบ้านตามความจําเป็นทางการแพทย์ไม่เกินกว่า 30 วันหลังจากการเข้ารับรักษาตัวในโรงพยาบาล ทั้งนี้ ไม่เกินกว่า 100,000 บาท ต่อการเข้าพักรักษาในโรงพยาบาลครั้งใดครั้งหนึ่ง 
- ค่าเครื่องมือทางการแพทย์และอุปกรณ์เทียมที่ได้ใช้ในระหว่างที่ผู้เอาประกันภัยเข้ารับการรักษาตัวเป็นผู้ป่วยในของโรงพยาบาล โดยบริษัทจะจ่ายให้แก่ผู้เอาประกันภัยตามจํานวนที่จ่ายจริงแต่รวมค่าใช้จ่าย ตลอดชีวิตของผู้เอาประกันภัยไม่เกิน 200,000 บาท (ทั้งนี้ บริษัทจะคุ้มครองค่าเครื่องมือทางการแพทย์ และอุปกรณ์เทียม ไม่เกินระยะเวลาที่สัญญาเพิ่มเติมให้ความคุ้มครองได้ตามหน้าตารางกรมธรรม์)
เครื่องมือทางการแพทย์ หมายถึง เครื่องพยุงกระดูกและกล้ามเนื้อ หรือเครื่องมือทางการแพทย์ ประเภทคงทน (เครื่องมือที่สามารถใช้งานมากกว่าหนึ่งครั้ง) ซึ่งจําเป็นต้องใช้งานในขณะที่บาดเจ็บหรือ เจ็บป่วยเท่านั้น เช่น อุปกรณ์เสริมเข่า อุปกรณ์พยุงกระดูกสันหลัง เครื่องช่วยฟัง เครื่องช่วยค้ำยันต่างๆ รถเข็น เครื่องช่วยหายใจ ถังออกซิเจน ฯลฯ
อุปกรณ์เทียม หมายถึง อวัยวะภายนอกเทียม เช่น แขนเทียม ขาเทียม หรือหูเทียมซึ่งจําเป็นต้องใช้ งานในขณะผ่าตัด บริษัทจะไม่คุ้มครองค่าใช้จ่ายการเปลี่ยนหรือการแก้ไขประกอบอุปกรณ์เทียมใหม่

1.3 ค่าแพทย์ตรวจรักษาในโรงพยาบาลประจําวันและค่าปรึกษาแพทย์ผู้เชี่ยวชาญ จ่ายตามจริง
ค่าแพทย์ตรวจรักษาในโรงพยาบาลประจําวันระหว่างผู้เอาประกันภัยเข้าพักรักษาตัวอยู่ในโรงพยาบาล และ ค่าปรึกษาแพทย์ผู้เชี่ยวชาญในกรณีที่ไม่มีการผ่าตัด ทั้งนี้จ่ายสูงสุดไม่เกิน 365 วัน ต่อการเข้าพักรักษาตัวครั้งใดครั้งหนึ่ง

1.4 ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ กรณีผู้เอาประกันภัยเข้าพักรักษาตัวในโรงพยาบาล หรือกรณีผ่าตัดหรือหัตถการแบบผู้ป่วยนอก สําหรับแพทย์ และแพทย์ผู้ช่วยในการผ่าตัดหรือหัตถการ รวมถึงการ ปรึกษาแพทย์ก่อนและหลังการผ่าตัด
การผ่าตัดหรือหัตถการแบบผู้ป่วยนอก
เนื่องจากวิวัฒนาการทางการแพทย์ทําให้การตรวจรักษานั้นไม่จําเป็นต้องพักรักษาตัวใน โรงพยาบาล บริษัทจะจ่ายค่าใช้จ่ายที่เกิดขึ้นสําหรับการตรวจรักษาโดยการผ่าตัดหรือหัตถการ ดังจะกล่าวต่อไปนี้ ตามผลประโยชน์ความคุ้มครองที่ผู้เอาประกันภัยได้รับความคุ้มครอง
1. การสลายนิ่ว (ESWL: Extracorporeal Shock Wave Liththotripsy)
2. การตรวจเส้นเลือดหัวใจโดยการฉีดสี (Coronary Angiogram / Cardiac Catheterization) 
3. การผ่าตัดต้อกระจก (Extra Capsular Cataract Extraction with Intra Ocular Lens) 
4. การผ่าตัดโดยการส่องกล้อง (Laparoscopic) ทุกชนิด 
5. การตรวจโดยการส่องกล้อง (Endoscope) ทุกชนิด 
6. การผ่าตัด หรือเจาะไซนัส (Sinus Operations) 
7. การรักษาริดสีดวงทวารโดยการฉีดยาหรือผูก (Injection or Rubber Band Ligation) 
8. การตัดก้อนเนื้อที่เต้านม (Excision Breast Mass)
9. การตัดชิ้นเนื้อจากกระดูก (Bone Biopsy) 
10. การตัดชิ้นเนื้อเพื่อการวินิจฉัยจากอวัยวะใด ๆ (Tissue Biopsy) 
11. การตัด (Amputation) นิ้วมือหรือนิ้วเท้า 
12. การจัดกระดูกให้เข้าที่ (Manual Reduction) 
13. การเจาะตับ (Liver Puncture/Liver Aspiration) 
14. การเจาะไขกระดูก (Bone Marrow Asipiration) 
15. การเจาะช่องเยื่อหุ้มไขสันหลัง (Lumbar Puncture) 
16. การเจาะช่องเยื่อหุ้มปอด (Thoracentesis/Pleuracentesis/Thoracle Aspiration/ Thoracic Paracentesis) 
17. การเจาะช่องเยื่อบุช่องท้อง (Abdominal Paracentesis/Abdominal Tapping) 
18. การขูดมดลูก (Curettage, Dilatation & Curettage, Fractional Curettage) 
19. การตัดชิ้นเนื้อจากปากมดลูก (Colposcope, Loop diathermy) 
20. การรักษา Bartholin's Cyst (Marsupialization of Bartholin's Cyst) 
21. การรักษาโรคด้วยรังสีแกมม่า (Gamma knife)
กรณีต้องตรวจรักษาตั้งแต่สองครั้งหรือมากกว่านั้น ไม่ว่าจะเป็นผู้ป่วยใน หรือผู้ป่วยนอกตามการผ่าตัดหรือหัตถการ 21 รายการข้างต้น) ด้วยสาเหตุหรือโรคเดียวกัน โดยระยะเวลาห่างกันแต่ละครั้ง ไม่เกินกว่า 90 วัน ก็ให้ถือว่าเป็นการตรวจรักษาครั้งเดียวกันด้วย

1.5 ค่าธรรมเนียมวิสัญญีแพทย์ และ/หรือ วิสัญญีพยาบาล จ่ายตามจริง
ในกรณีที่ต้องจ่ายผลประโยชน์ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าวิสัญญีแพทย์ และ/หรือ วิสัญญีพยาบาล สําหรับแพทย์และ/หรือ พยาบาลที่วางยาสลบหรือยาชา สําหรับการผ่าตัดธรรมดาหรือ การผ่าตัดแบบผู้ป่วยนอก

1.6 ค่าห้องผ่าตัดและอุปกรณ์ในห้องผ่าตัด จ่ายตามจริง
ในกรณีที่ต้องจ่ายผลประโยชน์ค่าแพทย์ผ่าตัดและหัตถการ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่าห้องผ่าตัด อุปกรณ์ในห้องผ่าตัด อุปกรณ์วางยาสลบ ค่าเจ้าหน้าที่ในห้องผ่าตัด ค่าห้องพักฟื้นหลังผ่าตัดและอุปกรณ์ห้องพักฟื้น

1.7 ค่าห้องพักในโรงพยาบาลสําหรับบิดาหรือมารดา (เตียงเสริม) จ่ายไม่เกิน 5000 บาท ต่อวัน
บริษัทจะจ่ายค่าห้องพักสําหรับบิดาหรือมารดา 1 ท่าน ในขณะที่บุตรรับการรักษาอยู่ในโรงพยาบาล สูงสุด ไม่เกินจํานวนเงินที่ระบุในตารางกรมธรรม์ ทั้งนี้ บุตรต้องมีอายุต่ำกว่า 18 ปีบริบูรณ์ นับตั้งแต่วันที่บุตรเข้ารับการ รักษาครั้งแรกและเข้าพักรักษาในโรงพยาบาลในฐานะผู้ป่วยในภายใต้พื้นที่ความคุ้มครอง

1.8 ค่าฟื้นฟูสภาพในฐานะผู้ป่วยใน จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายค่าฟื้นฟูสภาพและการบําบัดอื่น ๆ เช่น กายภาพบําบัด กิจกรรมบําบัด และอรรถบําบัด (การ แก้ไขการพูด) หลังจากการบาดเจ็บหรือเจ็บป่วย เช่น เส้นเลือดในสมองแตก โดยจะจ่ายให้สูงสุดไม่เกิน 28 วันต่อ โรค และจะจ่ายสําหรับการรักษาโดยแพทย์ผู้เชี่ยวชาญด้านฟื้นฟูสภาพในโรงพยาบาลที่มีบริการฟื้นฟูสภาพเท่านั้น

1.9 ค่ารักษาทางจิตเวชในฐานะผู้ป่วยใน จ่ายไม่เกิน 100000 บาท สูงสุดต่อโรคไม่เกิน
และรวมตลอดชีวิตสูงสุดไม่เกิน (ทั้งนี้ บริษัทจะคุ้มครองไม่เกินระยะเวลาที่สัญญาเพิ่มเติมให้ความคุ้มครองได้ตามหน้าตารางกรมธรรม์) จ่ายไม่เกิน 400000 บาท
หากผู้เอาประกันภัยเจ็บป่วยอันเป็นเหตุให้ผู้เอาประกันภัยต้องเข้ารับการรักษาทางจิตเวช บริษัทจะจ่ายค่า รักษาทางจิตเวชในฐานะผู้ป่วยในตามความจําเป็นทางการแพทย์และมาตรฐานทางการแพทย์ รวมถึงค่าห้อง ค่าอาหาร และค่ารักษาทั้งหมดที่เกี่ยวกับภาวะทางจิตเวช ให้ตามจํานวนที่จ่ายจริงแต่ไม่เกินผลประโยชน์สูงสุดต่อ โรคและบริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ค่ารักษาทางจิตเวชในฐานะผู้ป่วยในให้แก่ผู้เอาประกันภัยตลอดชีวิตของผู้เอา ประกันภัยสูงสุดไม่เกินตามที่ระบุไว้ในหน้าตารางผลประโยชน์ (ทั้งนี้ บริษัทจะคุ้มครองผลประโยชน์ค่ารักษาทาง จิตเวชในฐานะผู้ป่วยในไม่เกินระยะเวลาที่สัญญาเพิ่มเติมให้ความคุ้มครองได้ตามหน้าตารางกรมธรรม์)
ทั้งนี้ ผู้เอาประกันภัยต้องแจ้งให้บริษัททราบล่วงหน้าเป็นลายลักษณ์อักษร ไม่น้อยกว่า 5 วันก่อนเข้ารับการ รักษาพยาบาลเพื่อขออนุมัติการรักษาตามแผนที่วางไว้ โดยบริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ดังกล่าวเมื่อพิจารณาอนุมัติแล้วเท่านั้น เว้นแต่จะพิสูจน์ได้ว่ามีเหตุจําเป็นอันสมควรจึงไม่อาจแจ้งให้บริษัททราบ ดังที่ได้กล่าวมาแล้วข้างต้นได้ แต่ได้แจ้งโดยเร็วที่สุดที่จะกระทําได้แล้ว

1.10 ค่าใช้จ่ายสําหรับการปลูกถ่ายอวัยวะ จ่ายตามจริง
บริษัทจะจ่ายค่าใช้จ่ายสําหรับการปลูกถ่ายอวัยวะสําคัญของไต หัวใจ ปอด ตับ หรือไขกระดูกซึ่งเป็น อวัยวะของมนุษย์ที่ผู้บริจาคมอบให้กับผู้เอาประกันภัย สูงสุด 1 ครั้งตลอดชีวิต ทั้งนี้ไม่รวมถึงค่าใช้จ่ายสําหรับการ จัดหาอวัยวะนั้นมา (รวมถึงค่าขนส่ง) หรือค่าใช้จ่ายใดๆ ที่เกิดจากผู้บริจาค กรณีที่ผู้เอาประกันภัยต้องการการปลูก ถ่ายอวัยวะ

1.11 ค่าพยาบาลส่วนตัวตามคําแนะนําแพทย์ หลังจากการเข้ารับรักษาตัวในโรงพยาบาล จ่ายไม่เกิน 5000 บาท ต่อวัน
ค่าใช้จ่ายสําหรับการบริการดูแลรักษาทางการแพทย์ที่จําเป็นในที่อยู่อาศัยของผู้เอาประกันภัย โดยพยาบาล วิชาชีพ ภายใน 60 วันหลังจากที่ผู้เอาประกันภัยออกจากการเข้ารับการรักษาแบบผู้ป่วยในของโรงพยาบาล และเป็น คําแนะนําจากแพทย์ให้รับการรักษาอย่างต่อเนื่องสําหรับอาการที่มาจากเหตุที่ทําให้ผู้เอาประกันภัยเข้ารับการรักษา ในโรงพยาบาล และเป็นความจําเป็นทางการแพทย์ บริษัทจะจ่ายผลประโยชน์ดังกล่าวสูงสุดไม่เกินจํานวนเงินที่ ระบุในตารางกรมธรรม์ สูงสุดต่อเนื่องไม่เกิน 40 วันต่อปีกรมธรรม์